見工時會唔會吹大左工作能力?

如舊公司做份project你都係斟茶遞水,但見工時講到有份比建議,主要成員之一。

有邊個唔係咁做

誇張左

份份工d HR都吹到好好做咁嫁啦，
都係鬥吹嫁啫，到時你炒佢or佢炒你嫁啫

咪係 又話忙個時先要OT 但其實9成時間都忙

如果你唔吹大，
連工都冇機會見，
人人都係咁吹。